我宣佈今年農歷年既主打賀年歌係

雞 全部都係雞 全部都係雞
全部都係雞 全部都係雞

由鄧梓峰率領眾女藝員獻唱，唔再聽阿姐鳩震

鳴謝舊壇「秋風掃落葉」巴打

曆